而家仲有邊到有糕賣？

往年好多親戚送糕要食好耐所以唔敢買
結果今年無人送糕 而家雪櫃一盒都無
望住人地日日煎黎食就想食
想買蘿蔔糕芋頭糕同黃金糕
有無巴絲知邊到仲有得賣

唔知 但想食可以自己整 想食幾多都有

不了 自己整怕食死自己